做開mon live師 你問我答

好辛苦 成日開波前都要買定外賣 又要盡量阻止d人po行動既野
要集中被捕者既資料架嘛 你又知宜家復課架啦走堂唔係幾好
大家得閒有野料就報下被捕人仕關注組tg 唔準報哨呀記得

多謝師兄

最高峰同一時間睇幾多個live

愛你

旺角活動完結啦
所有記者都收台啦
狗已撤退 手足亦散去了
表示今日下就1點半睇到依加
12HR要休息下了
辛苦哂被捕組所有哂Admin同其他mon live 手足❤️!

雖然多人被捕
但bot表示唔會因為咁樣就嚇到我地
香港人加油 ❤️

第二段講有無打冷震

mon 得多會好sad , 你ok ma?

Mon live師好波
手足無你地都唔知點算好

知道你辛苦，香港人多謝你會繼續睇實你哋channel

多謝mon live師
唔係你地邊有人知手足被捕

辛苦你地了
Mon live 真係好辛苦 隻眼好痛好酸 腰骨都好痛

咁你想點 兄弟爬山